屯門裸女跑落街益街坊 情人節血案：屯門男女赤裸中刀受傷 男子昏迷送院

屯門發生傷人血案，今早(14日)9時12分，警方接獲一名女子報案，指在青山公路新墟段79至95號竹園大廈走廊，一名年約30歲男子中刀倒臥地上，警員接報趕抵現場，發現一名女子在樓上單位中刀受傷，遂大為緊張，立即封鎖現場，並召救護車將兩名傷者送院，男子送院時陷入昏迷，警方正調查兩人受傷原因，大批探員亦到場搜證。

據目擊經過的一對鄰居夫婦稱，當時見女事主全身赤裸，走落地下大堂，全身染血，他們遂上前幫忙，惟女事主卻耍手擰頭示意他們「唔好報警」，而男事主則坐於向達仁坊的後門走廊，上身赤膊，下身僅穿着內褲，同樣倒臥血泊。

啲街坊仲唔大飽眼福？

即係個女開個男拖？

雖然無講條女幾歲
但正常如果細過條仔 當廿幾
咁樣赤條條跑落樓真係幾撚養眼

全身染血架喎

呢啲例牌冇圖

有幾多呀，多數跨大黎寫

乜野原因咁危急
底褲都唔著返要即刻跑走呢
我估極可能high撚左野

問屯門果啲唔知咩街坊fb 群會唔會有

有無人有多啲詳情

CCTV 呢?

啱呀 染得幾多啫

屌 物管師收埋自己睇

仲幾為著火 咁多消房車 搞左幾個鐘都未散水

呢d 實係純文字討論

gay登

+1

上次大媽裸跑就有圖

幾歲先

即係共3名傷者？
定係個女事主分身 1個留係單位 一個落左地下。

10

純文字討論？

支那大媽裸跑就高清大圖 妙齡少女就一張都無

2個

我估落大堂係二奶
正印捉姦在床斬姦夫

屌奶媽，如果份報導係下面咁樣就一撚定有高清無碼放大多圖

屯門發生傷人血案，今早(14日)9時12分，警方接獲一名女子報案，指在青山公路新墟段79至95號竹園大廈走廊，一名年約30歲男子中刀倒臥地上，警員接報趕抵現場，發現一名男子在樓上單位中刀受傷，遂大為緊張，立即封鎖現場，並召救護車將兩名傷者送院，男子送院時陷入昏迷，警方正調查兩人受傷原因，大批探員亦到場搜證。

據目擊經過的一對鄰居夫婦稱，當時見男事主全身赤裸，走落地下大堂，全身染血，他們遂上前幫忙，惟男事主卻耍手擰頭示意他們「唔好報警」，而男事主則坐於向達仁坊的後門走廊，上身赤膊，下身露出陽具，同樣倒臥血泊。

睇撚到扯撚哂
你同我講無圖？

咁正印中刀留左係單位？
男子又中刀

自從發叔死左後
新墟個邊都有開左幾間邪骨同141

Hello 無圖

where

男女都係越南人

冇圖就咪撚報啦屌

嘩

勞資糾紛？

369
cls

我願意屌鮑姐一個月換一張高清圖

捉姦在床？ 唔通有第三個人傷完倆人後走左？

慘

鮑姐幾時輪到你屌

Sor囉 見你咁有誠意 讓返比你

去街尾排隊啦

【14:30】探員展示一把斷成兩截的染血利刀

早上9時許，警方接報屯門青山公路新墟段79-95號竹苑有人受傷昏迷。警員趕至現場，發現有一男一女受傷，其中30餘歲的女子身處大廈大堂仍然清醒，但男子則倒在大廈對開10米一處花槽草地，陷入昏迷，救護員相信兩人均中刀受傷，將他們送院救治。

街坊張伯稱，男女傷者都是越南人，較早前搬入1樓劏房單位。事發時他乘電梯落樓，電梯門甫打開，他見到女傷者全身赤裸，坐在保安室內。右面有刀傷，四圍都是血。對方不識講廣東話，未能溝通，張伯連忙報警。稍後他亦見到男傷者在後門位置徘徊，同樣有血，其後不支倒卧花槽。

30餘歲蝻

【14:35】警方相信案件涉及感情糾紛，亦涉及一名男性第三者，該名第三者今早用刀襲擊兩名傷者後逃離現場

應該係兇手係人帽左，番到屋企見到二條肉蟲

扑野個陣叫錯名？

屯門好撚多非法入境者 由其係小欖果頭

巴打做到野

應該係發現奸夫
砍得好!!!

【14:35】警方相信案件涉及感情糾紛，亦涉及一名男性第三者，該名第三者今早用刀襲擊兩名傷者後逃離現場
【14:30】警方表示，受傷男女為越南非法入境者，情侶關係，其中女傷者被發現時全身赤裸，下巴有兩吋刀傷，男傷者僅穿內褲，頭及手有刀傷，兩人暫無生命危險，因非法入境被捕
【14:30】探員展示一把斷成兩截的染血利刀
【11:50】屯門警區重案組接手調查

今次真係 北漏洞奶 露埋個high

樓主老母都係街裸跑緊

斬 佢個hi～

近住bbq 場果個位最多

呢個年頭都仲有越南黎既非法入境者
可想而知啲南亞非法入境者一定仲多 支那都可能唔少

可能個犯斬到把刀斷左都未斬死對方
見唔順路走左

黑到咁 唔睇好過睇啦 阿叔就睇曬 可能要洗眼添～

另一名居於十樓的大廈居民張先生表示，當時於大堂目賭女傷者在看更值班位置，她全身赤裸、滿面是血，並不懂說廣東話。他見對方手掩面部兼有刀傷，欲幫她報警，

真係豪放

有手寧願掩面都唔係遮住個身
睇到硬撚晒

肯定垃圾鋼製造～

俾呢堆圖我托咩

越南屬於東南亞
不過講真東南亞真係得泰國係相對好啲
越南呢啲共產地方

越南人真係好勇猛下

講濫交越南仲勁過支那賓印，同泰國齊名。

你好鍾意睇 黑肉土人？～

如果覺得正既話，個賣點應該係果種野外露出既羞恥感，純粹想睇下佢個醜怪樣
所以除非係超柒果啲黑人女樣
其餘人種黑極都有限啦

蘋果嗰度 嗰兩個 傷者 黑到 以為睇緊印度片

塊面爆咗 黯住個傷口咋～

唔怪得正苦一路都唔畀月男免簽入港

自己上141睇啦，賣晒廣告